★香港成為支那一個普通城市，樓價會否大跌？

美國國會及行政當局中國委員會批評，北京明顯干預香港行政長官選舉，再次嚴重削弱香港自治權。

委員會發表聲明，批評北京官員強調中央有權介入選舉，同時向選委施壓，促使他們投票給候任行政長官林鄭月娥。聲明又關注選舉結束後，「佔領行動」多位領袖隨即被起訴。委員會憂慮林鄭月娥難以應對香港自治和司法日益受損，呼籲她根據港人的民主訴求，推動有意義的政制改革。

委員會重申一旦香港自由受損，只是另一個中國城市，將重新評估是否繼續根據《香港關係法》，給予香港特別對待。

樓價都會變成支那一個普通城市

而家大陸樓好平咩？

緊係平啦都唔係用石屎起

平過香港

支那啲樓價都keep住升啦

上海深圳有無跌？

支爆

到時得返深圳咋
仲香港

有無聽過深港市計劃
仲有大澳門呢?

快d 回歸比大陸啦屌

唔會

強國地價都高

美國制裁香港

點會, 樓價只會爆升到上月球

why?

塞鳩左香港呢個屎眼，支爆近了

要入定d豆腐炒了

腦魔你都冇工開
幾平都供唔起啦

落茶記涼住冷氣睇廢中閒情好過啦

平極都會係全中國最高樓價既城市之一

用香港當作祭品發動魔法卡"支爆"

lm

支那關埋門，用自己冥幣自己炒自己？

腦魔想食午餐肉

平？你望下深圳